前老闆話冇住址證明就冇糧岀

請問住址證明係咪一定要俾佢

利申 做兼職補習

補習社？

回帶？

轉頭比人拎去借錢